when a city becomes this, how much is also useless

Heung Shing is said to be a prosperous city

People outside eager to enter
People inside want to escape

For some people their whole lives are to be spent here being trapped in this cage said to be a prosperous city.

英文差
寫不了下去
繼續做野
88

When you are sick like this how many drugs you take is useless

To them HK is a prison they cannot break away

Working everyday occupies most of our time that we're trying hard to earn a living here.

As the majority of ordinary citizens we have no right to choose.

wtf who are u talking about
don't tell me it actually is me

Even if we can enjoy various kinds of entertainment here we cannot erase the emptiness inside

樓主
因果以為你係我
Whatsapp問佢先知